點解啊

我好撚想死

你之前唔係un 科勞左？做咩又搞鳩禾

我屌你老母臭閪咩 感情台唔叫春唔通傾你今晚屙唔出屎咩傻鳩